真係唔明點解你地要反笑波子....

咁人地紅係因為拍到啲啱我地or年紀較細嘅人睇 你地唔鍾意睇就話人地啲片低質... 唔通我話天線得得b低質咩....咁細蚊仔鍾意睇ma....

成班連登仔酸到.... 佢揾咁多錢 依家仲要拍埋廣告...而你地......哈哈

咁....事....實.....係垃....圾麻....哈哈....哈.....

做曬功課未？

老屎忽好型？

唔識欣賞就話人垃圾

原來搵到錢就唔係仆街

下....佢有咩咁仆街

垃圾utuber 出垃圾觀眾 咁都有打手

因為我整係鐘意我師父 大J
笑波子 收皮啦

唔啱自己睇就話人地啲片垃圾

我兩個有睇👍🏼

咁我Ben哥，你又有冇睇阿下？

佢整到成個香港youtube得翻佢地班圍威喂既youtuber
高質youtube就比佢地排斥
所有香港既youtube片要跟番哂佢地個on9 mode去運作

天線得得B係比小朋友睇
但係佢有無夾埋喜羊羊唔比其他人拍walking dead resident evil 哈利波特啊?

屌你老母咩 佢個樣咁撚樣衰 望到就想打柒佢 拍埋啲野又智障

其他人拍得好睇自然有人睇㗎la....

你好靚仔？.... 拍啲嘢唔啱你口味就話人智障

你升小幾

關你咩事？... 老啲型啲？

即係未啦
仲唔做功課
你唔怕你媽媽打你pat pat?

駁唔到就串人年齡.....同蔣麗雲有乜分別....

無人駁到？

啫係小學生啦屌
過多5 6年自己翻嚟呢個po啦

波子 on9 自然有人反㗎la....

傻仔...

唔抵得佢靚仔